烏克蘭 香港 就係火影 雨忍村

雨忍村立場係乜

輪得到烏克蘭香港?

中東佬都未出聲